澳門旅客跌8成7，證明健康碼係搬石頭砸自己的腳

明明澳門珠海早就完全零確診
但都唔開放自由通關
健康碼搞到無人去澳門
我地藍絲同中共輸晒啦

零確診
認真咩

零掛 不過呢 大陸人無咩錢淨啦

係
我地藍絲大陸人
買匯豐同投資商舖輸晒d 錢

唯有信政府
健康碼一定可以救到我地藍絲

澳門酒店平過香港酒店

代購好旺
慳好多稅
澳門金融中心指日可待

最撚慘係d人唔係去賭錢係去賭場拎番走d錢

銀河$300晚未

開關即爆 大話就穿

全宇宙最乖的澳門人都奶野

支那咁多隻健康鹿唔係無錢去博一鋪丫嘛？

信政府，唔怕

健康鹿太麻煩
要成日撩鼻update
撩到鼻都爛

300 都比多佢

好想知嗰邊啲桑拿夜總會點樣

我諗左好耐
澳門人如果4小時唱一次紅歌

再用埋我的SKILL
星期一反港獨
星期二支持核平台灣
星期三支持打柒美帝
星期四歌頒習帝
星期五怒屌小日本
星期六反殭毒
星期日反藏獨

一定可以用愛感動中央
放水托市

我指停車場
根據澳人的LOGIC,經濟差民生唔好一定係唔夠乖

事實再一次證明，無論點討好共產黨，係國策面前都無得留低

不嬲都話
同美國做朋友會發達

同美國做敵人會窮到褲穿lone

係有人唔信包拗頸

真係慘連做雞都無淡好食

美國食肉會比返湯人飲，仲要舊肉係佢做主力賺返來，支那肉湯全收，仲要屌返人比唔夠所以支那日日話全個世界都係美國既狗，又唔檢討下一個咁貪心既大佬，邊個想跟

澳門簡直係香港既先行實驗室

國安法、健康碼、廿三條
全部都係馬交試下先, 試一排好似無野就硬推去香港
澳門人順從姐, 香港唔會囉屌

好嬲 澳門作為愛黨之地 慘成COMDOM 又話藍，D尿就藍

推 餵到埋口啦 幫手R一RT好唔好先 - 分享自 LIHKG 討論區

大陸可以隨時大規模封城，所以有冇case都唔會大爆發，所以唔知怕咩。
除非想趁而家玩死澳門

澳門最聽話

係囉，點解嘅

支國不嬲都係
勝者全勝
輸者要跳樓自殺，古代就五緊分屍

稱零 同 清零 都係一樣讀法

澳門咁聽話但搞成咁，叫啲家長點教育小朋友愛國

支那仔用完支那term未

我地支那輸晒啦

澳門rip

健康鹿

紅歌繼續唱, 錢就梗係要走資啦

旅遊氣泡
需要檢測
即係同健康鹿一樣
根本唔會有人為左去旅行而做檢測

大把有錢人/港女唔介意

無健康碼,香港旅客跌9成9
有健康碼,澳門旅客跌8成7
點睇都係有用,樓主on9仔

勁

講到好似寸緊對面咁